[Don Don Donny]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [983]

slow

新po留名

生曹呢

樓主呢個topic好冇新意
負皮ed

買辛祖未呀屌

影響綠木發展，不了

同文西組成黃金右路

綠木free 去中下游慳返份糧咪得

影響薪金架構，不了

你想去多仔？

荷蘭幫文西終於上位

主力agent 兼職球員

幫Donny挽鞋

#mufc are keen to sign Sergio Reguilón. Real Madrid haven't ruled out selling him for €25m-€30m and inserting a buy-back clause. Sevilla are also interested but United have the advantage as they can offer a long-term deal, whilst Sevilla want a loan #mulive [as]

Buy back

原來係我曼提出比34號波衫don don

Bruno有Dalot做阿四
我諗VDB都要個工人

啱啦 有隻黑奴

咁雲迪比踢緊波都要人睇住個袋既， 始終曼市治安一般

有冇咁多錢呀
個個都話想簽

120m buy back

Unless Thiago lowers wage demands, it's just a matter of forgetting United's transfer - The ball is with him #muzone [@FAFiltvedt]

All in Sancho la dllm

用vdb 引fdj下季黎

佢要走都去鏝跟哥狗好過啦

本身已經想去利
仲要佢減人工

Delight FDJ全部要曬

樓主真agent

On9 buy back!

過曬黎
都係無右翼

Angry Sergio Romero feels forced out of Man United

As The Athletic points out, ‘the die was cast on his future when Solskjaer selected De Gea to face Chelsea at Wembley [in the FA Cup semi-final] and then for the Europa League semi-final against Sevilla a month later.

‘Solskjaer spoke to Romero before that second encounter to explain his decision, but it was a call that caused major disappointment for a player who had played nine games in Europe that season, conceding only two goals.

To make matters worse, Romero was not informed of the club’s decision to keep Henderson, which sources told The Athletic felt disrespectful.

‘Romero also deserved the “respect” of being told directly by staff at United that his circumstances would be changing once Henderson had agreed his long-term deal.

‘However, this has not happened and instead of prolonging his stay at Old Trafford, work is being done on an exit.’

真係handle得好撚柒

屌你老母 又話真曼
躝啦 艾狗

利比唔起個人工同埋轉會費

清新

vdb個ig洗唔洗咁多story

Donny van de Beek has won the most penalties in the Eredivisie since 2018

人善被人欺

轉行了

買唔到人搵dalot 同greenwood 打右翼算

搵fred打 佢萬金油黎

無射無斬

打左閘

冇跟開，踢咩位

左閘

左閘 中場 右翼 中堅

唔多信木狗會咁神

12碼聯同bruno一個博一個射

你有無睇我地對西維爾...
果個左閘囉

木狗災難級

Bench拍手.gif

Dean正選 清新後備

新IG佬

原來皇馬人，皇馬咁好死平放

有buy back呀

簽西維爾個de Jong 啦 頂得勁到仆街

猁狗錢實有係唔肯俾姐, 佢地想賣韋拿老母先買

佢地個老細同格拉沙一樣咁仆街

開季傷左福普，睇黎我連又有機會

之前踢慕遜同卡數都彈鐘

過去跟耶子啦

屌佢老闆 又話買4+14

我哋仲特登放水比佢哋

Welcome Sancho

施丹唔like

皇馬平賣後生仔實set buy back 啦

有機會走

Welcome Luis Nani🔴🔴 #MUFC

皇馬都幾撚癲
放走夏基美 裂股龍 Theo Hernandez
再借走奧迪奧蘇拿

自己用返堆老嘢

全部成材

其實我個人唔覺得buy back 有咩問題，只要個價合理。
當20m 買到，如果buyback 40m,都叫賺左20m.
佢會用個條款，即係代表球員有表現啦，幫到球會啦，而且到時都要個球員願意走先會成立，如果你球會夠吸引力，對球員夠好，驚咩。

Confirmed! Solskjaer hold official talks with Thiago

如果係堅就正

曼唔想做selling club 要面子

曼聯幾時淪落到要幫賤種練兵？

佢哋隊波唔同以前
巴西18 19歲最勁嗰班鍠買哂
太把幻幻等上位

loan deal都ok既

4K賽季通行證連Now E Android TV盒
港幣$2,180 (早鳥優惠：送FOX+ 3個月通行證)
英超及西甲賽事2020/21 - 4K賽季通行證 + Now E Android TV 盒

呢個plan抵唔抵屌
會唔會成日lag到睇唔到
唔想再每個星期搵LINK睇了

你隻左閘勁過人地果隻咪唔洗買新囉...
做生意，意氣用事就最無謂...
有利益咪做。
40m 嫌少咪set 60m,總之夠錢有咩問題。
無buyback.
你40m 買，60 m 放，同你20m 買，40m buyback 有咩分別。
同埋就係要買左返來，對個球員勁好，等賤種之後想buyback ,球員都唔肯走，你咪贏左囉。

有promo code ,用埋會8折

now e出名廢

求曲

來緊搬屋，又搵到人夾，平大半，決定試一試...
希望有進步...

點都好過上網搵LINK

唔set buy back咪好似普巴咁囉

DVSP20S

佢係free 走架，大家成日撈亂...

ching打手味濃到

人地賤種都唔驚 都唔知我地驚乜 一味淨係識做水魚

西班牙班幻幻 巴西3子 Kubo Odegaard 大把兵
唔啱洗仲可以賣走賺錢
其實幾好個model

唔係剩係睇錢嘅
你諗下，買咗番黎要夾，進攻上同福、防守上同中堅夾得好地地，兩年之後俾人buy back，賺咗20m 又如何
之後又要花錢花時間買人去夾
曼聯未窮到要靠呢20m 開飯掛

你係股東唔係fans 就另計

阿狗就係
C8得借冇得買

我無叫其他人用，我講我自己。
屌你，睇now tv咪又係同一間公司...
我幫邊個打手...now e 上網㩒，無佣架。
都唔知咩文化，早排房屋台同人share 同一條youtube 裝修片又俾人屈打手...
都唔知我同一時候可以返幾多份工。

Agger
同埋到你打返起有成績 驚閪冇球員想黎replace
家下我地係得錢 冇人想黎

曼聯放走人用buyback無問題架，而家係買人對方set buyback喎

無成績都未至於淪落到幫人練兵做selling club賺錢掛

你個講法係啱架，如果你搵到個有質素嘅長用，但如果你未搵到，都係要不斷搵其他方法架啦，

嚟完唔使夾咩
打fifa就得
你睇shaw同福搞幾耐先有少少默契

Win win架姐
£20m玩到幾年 good deal喎
自己個左閘一係成日傷 一日未夠班
£20m 解決到問題 唔錯喎
一係就買 Norwich 個 Lewis

重點唔係賺錢，係唔蝕嘅情況下搵到d 高質球員。
明明歐聯決賽果兩三日先講緊點解我地唔識聰明d 好似拜仁識借d 高質球員，
而家講緊d 差唔多嘅著數plan,又話selling club.
係呀，可能係兩批人講嘅，但有無極端呀d 諗法。

拜仁借返嚟啲人係打sub
你搵個有buy back clause打正選
咁都一撚樣？

樓主好撚型

咁就唔好買西人同德國人
依2隊啲人打得起
9成想返去皇巴拜

無得同拜狗比架，個個球員奶住想去，大把人揀就算講價都易啲

曼聯完全無呢個優勢

點呀，差贏正選咪打正選囉，你又係果d 買VDB 返來就要踢走一個？咪辛祖碌木就食屎？
邊個高水準邊個踢正選，又屌so b 唔輪換，又唔俾用少錢搵人，你地玩晒啦。

我同意個重點係有buy back =/= 球員一定走返去
如果佢發展得好又有穩定出場同人工
大有機會唔返去架
因為驚個buy back 唔去買高質野先係廢既表現 乜柒都驚咁
調返轉諗就算 20m買 打到勁40m放
到時咪再40m買多隻勁野返黎打囉
世界得一隻勁野咩

冇計喎
人地年年爭冠,我曼年年爭前4
歐聯近10年都係西/德球會拎咁劑
D球員奶佢地正常架喎

就係咁簡單，根本無野嘈，現階段我地事實係重建緊，又無無限金錢，就要用任何可行嘅方法去搵高質球員，到我地有日成功打返起，就係我地話事，唔洗睇人臉色。

No other club except the selling club can pay the fee agreed while negotiating and in maximum cases, the player would have to go back to the parent club when they call for him. The player does not have a say in it and is powerless.

我諗正常都有clause 規定球員一定要返母會
如果唔係母會好唔著數

咁同loan咪一樣
黎到打得差 我地仲要硬食轉會費

咁如果係一定要返lee 種，我認係唔好，但如果buyback 可以set 高d,同樣可以試下操作，a deal ia a deal. 一切都係傾嘅姐，覺得啱，有著數，咪deal.
唔啱咪算。
唔係非黑即白嘅

你搞錯咗d野，重建緊嘅球隊係要搵長遠幫到球隊嘅球員

拜仁呢d 成熟球隊，要短期內衝冠，先係要用任何可行方法去搵短期內提升實力嘅高質球員

你諗下我曼重建緊，夾好咗少少，2年又走件主力，咁咪永續重建？

黎到打得差我曼反而著數咗，因為本身轉會費低咗

真係睇你點睇...
每年位置有一兩個人變動問題真係咁大？
我剩係知大家都唔滿意閘位球員，而我地又真係無無限錢洗，咁諗住點應對？

VDB
Sancho
Thiago
Reguilón
Upamecano

咪撚再買西班形牙狗隻
全部無好下場

人哋拜、鍠、疤d人都出出入入
連美斯都唔可以踢到退休啦
根本係要隊波有form
球員做小齒輪夾返個套打法

而唔係不停買人不停重新夾

咩嘢selling club 呢個想法係唔係有啲牽強？ 首先又冇人知將來皇巴會點， 好似今屆巴塞咁仲邊有人想去住， 其次你加陣隊波既陣容實力都未穩定，諗啲幾年後可能發生既嘢係咪多鳩餘呢？ 點解唔係曼聯因為買岩人成績重上正軌留到人呢？

即係之前夏蘭特個單嘢我都唔明曼點解唔買，曼聯加陣係歐洲實力上明明二線， 仲拎住舊觀念當自己大會， 咁樣同唔請體育總監有咩分別。

偷撚換哂概念
拜仁借返嚟嗰球員定位係輪換/後備
打得好拎埋正選先考慮買
主導權係拜仁到

我又無講Vdb，又無講sub同ole
你無啦啦打稻草人做咩

而家係人地見到個球員打得好就buy back
你仲要無得講價
主導權係人地到
咁都一撚樣

我記得當初莫拉達係唔想番鍠嘅，因為當年佢知自己爭唔贏賓周馬
但鍠一trigger buy back 佢都無奈要返去打後備

我覺得呢次都唔會有分別

咁狙狗都無洩...有錢收返
仲因為摸奶踢到咁入到歐聯決賽

點會著數？
無錯係平咗，但平咗買件無用嘅
浪費錢又浪費時間

1. 勁，比人回購，賺唔到好多錢
2.廢，蝕咗2千，唔知賣唔賣得返出去

點計都唔so
如果個buy back value 高少少就考慮下

in recent days an ‘interesting offer’ arrived from United for Sergio Reguilón as the Premier League club are ‘very interested’ in signing the 23-year-old. [@Sport_Witness] #MUFC #UR

球員經理人要set release clause 60m
唔買好正常
學你咁講踢2年比人60m買走練兵?

果次同你打fifa
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
你突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我打機
我之後無出聲 靜靜咁俾你用朗隊係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到手製濕晒

唔買Haaland係因為肥佬一定要set release clause
曼要賣人好被動
當年普巴回家
蛆都拎返舊大錢

Frd過打band

應對方法咪就係搵長遠幫到隊波嘅球員
而家又唔係得呢個左閘人選，降班隊執又得，英冠執又得，法甲中下遊執又得
再唔係俾多一年機會bw 試又得，重建緊又唔係要衝冠，容錯空間唔細

不過左閘真係priority
就算比人buy back 都要買
有心理準備唔係長遠用咪ok

buyback 係set 好左就無得講價，咪話事前傾啱先deal lor.
只係覺得唔需要非黑即白，一聽buyback 就要reject,咁係自己縮窄自己個選擇範圍。
同樣loan 有啱嘅人，好似halo.咪又試囉
辛祖果d 我屈錯你。sor.ok?

買左閘係咪信唔過BW，
踢3-5-2可以繼續Shaw踢LCB，Reguilón踢LWB

Btw 球員唔簽合同係咪可以阻止回家

當年摩拉達係祖記踢得好地地
都要格硬番去鍠做賓施馬後備
就係buy back

我初頭都以為係。但上面有巴打quote 左。
其實一切都係terma,如果球員當初走時簽左，佢一call 就要返去，咁都無計。

未買撚知佢踢成點咩
如果turn out 踢得差，咁一開始用低價買咪不幸中之大幸囉

我一路都唔支持買有buy back clause 球員
post 呢段係指出如果鍠想buy back 我曼係冇得say no

傷左shaw之前左閘一直都唔知做緊乜
攻守都冇
本身係強邊 變到兩條路都唔掂

即係好似fm咁球員可以reject球會
呢個因素好重要
如果好似上面講女人達原來係冇權say no既話
咁根本「對個球員好咁佢咪唔會走」就唔成立

其實我覺得可以試下Shaw踢雙中堅既左中堅
一來中堅多個人用
二來佢啲出波真係好撚唔掂

我覺得buy back冇問題
問題係個價
30m買 個價set 60m/70m唔通又唔制咩
咁你話set 40m /45m 呢啲就冇撚意思啦

呢篇文好似係fifa16 到依家

如果你搵球員定位係打正選都有buy back
就係on9
輪換就是撚但

20m 唔係大數，你鍾意當後備咪後備，到時佢場場助攻助守，應該無人反對佢踢正選

講到尾都係睇個數字做人啫
buy back都係release clause一種
咁全個西甲所有球員都有release clause
唔通全部球員都係on9咩

就算係輪換 打得好嘅你都唔想輕易放啦
咩球員有buy back根本無關係
只係個buy back係幾貴啫

agent 福同agent P做野未？

咁咪撚買喇，用Lin算啦
用lin唔驚俾人回購，唔賣就唔會蝕

果次同你打fall guys
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
你突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我打機
我之後無出聲 靜靜咁俾你搶左個皇冠
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到手制濕哂

乜buy back係一定要賣返母會咩？
唔係有競爭就優先比母會咋咩？

係 得母會可以trigger

Vdb 係39m+5m歐
咁咪姐係35m鎊only

平過fred

你一定認錯人
我冇玩fall guys

No
Buy back clause母會可以強制發動
如果母會無發動，而現球會收到第三方offer
就要問左母會會唔會buy back
母會同意唔發動先可以賣俾第三方

Dean Henderson 個分可能同ddg差唔多 甚至更高

好難想像做開水魚
會搵到單咁抵的deal

上網搵link唔難
最煩都係唔穩定
睇睇下lag機真係想dum電話

你有信心比到空間bw成長咪得

都係搵個人頂住幫bw減壓

上季就係咁
睇睇下停左係度又要搵過條

Ajax良心球會+有沙哥

首先，係西甲規定一定要有 release clause
另外，就算有release clause 都仲可以靠 "對球員好" 黎留主力，例如馬體saul 就係有人肯出 release clause 都唔願走，決定權係球員手上

相反，buy back 一trigger，就算球員有幾想留都好都冇用，決定權係母會手上

bw左腳出唔到波
又無羊招cup返k角位右腳斬
疊馬上去都無咩用

果次同你打LOL
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
你突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我打機
我之後無出聲 靜靜咁俾你執頭
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到KEYBOARD 濕哂

般奴都係合理價啦算
依家睇可能買平左添

本來expect普巴做嘅
般奴做左出黎

拿拿林叫馬仔同普巴係法國隊 R upxxxxxxx 做fd 呢季唔得下季都做agent 搵佢返黎

普巴不了 會傳染武肺

冇咪練到有，最緊要比時間

咁如果buy back set到個高價又有咩問題呢

好返就ok 仲要下年係歐國盃 隨時國家隊隊友真係R到佢去

真係好恐怖

原來咁霸道㗎
咁迪比都好似有buy back

你預期皇馬會set 到個buy back架幾高？
曼聯借人再有買斷條款就話好姐 咁樣真係唔支持

回購迪屁加50m換辛祖

夾唔夾都係睇領隊戰術同球員能力姐
般奴黎左半季你覺得夾唔夾？
如果20m 買返黎踢到一兩季好波又唔拘呀 而家shaw擺明多傷啦 bw又踢唔到左閘 咁都唔買黎試下？

fred單嘢摩狗會唔會有回佣㗎
又唔係五大聯賽
又冇身型
完全唔明點解要50M

其實係摩狗同哥狗夾埋屈我地一筆

因為鄰居想要

巴西國腳中場 所以50m?
諗到頭大都諗唔到

depay 果隻好係我曼有first option to buy back
唔係可以強制收返

快

法甲冇得set buy back
所以只係君子協定

我懷疑球員可以唔同意個人條款
因為理論上啲待遇要再傾一次

所以用黎buy time根本無問題

咪玩啦
Fred喺巴西都冇得入選

咁都係傾，傾唔掂咪唔買

賤種真係賤種
就算冇buy back都好
隻賤種馬些狗年紀都大
烈古龍打得起嘅都會主動返去做賤種

我曼練佔中就勁
練斬波呢啲基本野幾年都無進步

就算係真buy back clause
咁撚多年
分分鐘期已過

之前咪有巴打post 過5年前費甸都要4XM
一樣係烏超冇身型，仲要28歲

如果對曼班青訓有信心/ set 高個buy back練完有錢收返絕對唔係問題

但問題係咁樣,皇大可以繼續借比西維爾算

awb右腳都未出得靚
叫bw練隻生蟲左腳不如買個天生左閘

馬仔毒撚黎 R咩fd子

疤賣走小花有7億
拎1億黎收購普巴啦屌

佢2個第一年
你睇shaw 六年都係咁

中前場自由度大咪易夾d
後防溝通好緊要，邊個跟邊個，邊個上去拍邊個留後守，offside trap，死球守zone etc. 呢d點會唔使夾

里奧維迪艾夫拿全部都要夾
伊巴bruno 朗隊雲佬全部即插即用

有機會
列古朗真皇青訓黎 根正苗紅
不過家下文迪打得唔錯 接左班

set高咪selling club，平手當借黎用都得啦

如果成功就賺咗，迪比回購好似只係30m

不過好傷迪比心

但以木狗既能力都係唔好搞咁多

快手專心搞撚掂sancho....下年踢得好好睇睇,唔信到時合理價搵唔人黎

皇馬咁多青訓，邊有咁計

莫拉達都唔係最真啦咁，馬達又係皇馬青訓，法賓奴又係

班友都幾搞笑，不過麥湯講乜？

擺明假啦下嘩

If you think i'm sitting on the bench next season you can fuck off

git tae fuck = scottish fuck off

Estelle Bergkamp is the stunning daughter of Arsenal legend Dennis and is the girlfriend of Man Utd target van de Beek

179算正常身型嘅
都叫打到中堅
28歲又打得起
工程師當時都幾夠膽
之後哥狗又幫到佢升level
可能fred去鄰居都可以勁一個level
摩

雲達沙封信

係囉 即係morata咁
唔通直接用buy back 就唔洗傾 personal terms咩？怪怪地喎 同埋冇可能personal terms 一早set定架？

曼狗pr食撚屎

真係好撚低質，剩係識玩呢樣

BW生日快樂
今季記得生生性性

要不是雲達沙，我諗買vdb起碼要70m

Mctom 個段唔明

簽人未啊 右翼呢！！

#203

好難講

我諗又唔會
本身阿積士都係跳板嚟
佢哋吊太高價唔俾人去大會
可能會影響到後生仔唔敢嚟踢波

嗰季佢有入選
不過大後備
世界盃都唔知有冇出過1min

要再傾過

14wc都有個費特
唔係我哋呢個
嗰個費特就真係廢㗎喇

8:2

7:1 先啱

真係成材就係囉。。。

announce sancho未

佢學下綠木戒色可能有進步

全荷蘭最好嘅後生仔都想去Ajax 佢駛咩驚

借一季去英冠可能會好d

一個低買高賣就selling club?

用到冇晒狀態 高價放唔到又俾人話冗員 低價又俾人話唔識講價 淨係識賤賣
踢得好高價放就selling club?
wtf?

Reguilon 突然傳得好勁
會唔會又係一兩日內搞掂

有buy back clause唔買得

原來咁就6年，我仲以為係18年世界杯既事

呢到標準係咁架嘛，人地多仔都係selling club

用兩至三年都抵啦，點解唔買得

Smalling

多仔係慣性星散 曼點比

有傳得好勁咩？唔多信有Shaw有BW仲買左閘

因為buy back clause個價低=同人練兵
個價高就係selling club

點解vdb走得咁轟動
個時迪莊同迪列特走都冇咁

冇曬風聲買右翼 明明最緊急係右翼

都無人用
如果借走佢就要買人

文西其實唔好得去邊, 只係新屎坑唔做唔錯

迪莊唔係純正青訓

lin 果部咩車, 鬼面罩咁浮誇

清咗班人就會轟落sancho度

shaw 踢幾場就傷番幾多場

Bw 上季尾完全係大毒瘤

呢隻野如果20m 左右搞得掂嘅話，點解唔買？

右翼>>中堅>>左閘

中堅SMALL走左之後係零輪換, 三件受傷狗
右翼直情7年都無

Sancho 去到最後應該都會買到。

格狗應該想等到最後睇下可唔可以壓價

Lambo Urus

佢哋唔會強留人咪更加容易吸引到妖人嚟
有料嘅點會甘心留喺荷甲
點都想出去闖下
唔同多仔玩法

鄰居買隻Ferran Torres都係差唔多價

咁都識

Napoli president De Laurentiis about Koulibaly-Manchester City talks: "Koulibaly can leave the club, yes. If some club will make an important bid, we will let him go on this summer.

終於肯賣
之前曼好似出好高價都唔放

原裝係咁
Lin啲口味果然與別不同

迪莊 阿積士d球迷都暴動咁la

咁買牙朗去鍠嗰時咪都可以叫selling club

冇乜嘢嘅 個人得閒得滯咪乜都睇下研究下咁

改到成部TYPE R咁

之前我曼出到90m佢哋都唔賣...on9
Btw係幾好J嘅

多仔冇話唔放
係你木狗唔肯比足錢呀

似係

As long as you’re not Greek or Albanian you’re alright with me

Cls

我想問佢其實係皇定西既人？
Buy back係俾邊間？
如果踢得好一用buy back真係無癮

係勁買完有upgrade買嚟用有咩問題
過幾年賣咪過再搵 除非你話有第二個選擇2揀1就話啫

我就覺得傾高啲個buy back就冇咩問題

不過係係皇馬出左去既人，皇馬好小拎番黎用
夏基美超勁都賣比國米

上面論點：
1. 過幾年就賣即係要重新夾過，唔係諗緊長遠
2. 而家唔係得佢一個選擇

唔明好正常
蘇格蘭佬啲英文口音係咁

精打細算

不過又係嘅
皇真係好少收翻嚟用
之前挪威天才神童依家都未回得家

係唔係鳩up咋

Thiago 都唔得啦

Fake news

夏基美有冇buy back
我估唔到賤種會賣佢出去

肯定fake news啦

係咪打少咗個0

雖然知係鳩噏
但係個鳩格真係好似猁狗同高狗
早幾年佢哋買人買到要出道歉聲明

而家情況係Shaw未好返
BW新傷大碌岩岩再操緊
冇哂左閘得Rojo文西加埋計半隻

好想睇美斯黎英超踢
但睇黎最快都要下年

車狗果邊似傾掂左Havertz.....
踢唔踢得郁美國佬批錢買sancho

應該冇啦，佢借左去多兩季
要証明就証明左
皇馬好似係收番佢即賣

冇
€40m + 5m add on

但最後都買到

除左球員自己有離心之外，踢得好就可以高價放走 .... 咁樣做法只係間接咁同人講隊波只係二流球隊，只要有錢賺就咩都得。無一間歐洲豪門球隊會做呢d野。

skysport話冇體檢喎
仲係搞緊個addon問題

好撚平

到時到reguilon 成日俾人2打1
好快俾人叫佢lan

今年返去啦

Online game 交易
呃人 打小個0

咁易work嘅
當年架出租車就打遍天下無敵手啦

如果走2個中堅，咁照計應該會入返個

鳩up佬今年唔走住，Ben哥對家球會又大咬，仲有咩目標買到

Pau Torres?

Mengi

開成 60m

Skr 佬

蝗玩buy back最成功應該係carvajal同casemiro

Rojo Menji T仔 B仔夠殺
買翼先啦仆街

Roma have made a €12m offer to Man Utd for Chris Smalling, sources have confirmed to Goal

好似話60m release clause太貴，曼唔覺得球員值呢個價
不過我估有機會最後唔買，留返下年搶鳩up佬，咁rojo就唔走住留低頂後備位
反正上季都係冇細緊，宗師有同冇都冇分別

3個文員+1個幻幻

死開啲啦咁

Lingard係咪要留會做legend

有無咁撚乞衣呀
如果係真 鬼唔望佢地下年降班

收嗲啦 日撚日喺度羅馬羅馬

羅馬知曼急住籌錢換血，仲唔乘機壓

呢個真，借完再選擇買斷就得

俾錢買仲要被人set buyback，邊間大球會買人會咁做

莫拉達踢蛆都俾蝗狗強制買返去，要幾戇鳩先會諗到同蝗狗養仔

先唔講而家係buy back clause，唔係球會主動賣
一個球員咁做就selling club??

接近3字頭先賣

祖記一定係細球會。

賺錢計就莫拉達，20m賣俾蛆，養一年30m收返，返嚟唔啱用70m賣俾軌

咁我地隻長毛

變梁國雄議員

祖記戇鳩完一次都唔中計啦，幫人養一年賺10m好撚醒咩

係蛆果陣接受30m buy back on9姐

但係莫拉達喺祖踢得都唔差，賣返俾蝗仲有10m收返，其實祖都冇蝕

就係唔差先蝕，嗰季莫拉達係蛆表現點止值30m

一年買賣賺10m
我曼都未必做到

簡單d 而家枱面就係offer,
Reguilon 20m. Buyback 50m, 走硬，但唔知邊年走，真係為啖氣同夾唔夾唔要？
我俾夠40m 你轉target .你買到邊個差唔多質素。
成日話幫人養人，我地唔幫人養人時咪又係水魚價買堆廢嘅返來，再蝕賣...

點解莫拉達點解只係係祖識踢波

對家出夠錢你咪又係要賣，講到隊波好似有話事權唔賣咁

其實deal得過
當長期loan仲要有賺

夾唔夾我意思係你地之前講話咩夾完一兩年又換人，唔好

係唔止值30，但係嗰年球會有成績+帳面上有賺錢，最多話冇賺錢姐，唔明蝕喺邊

人又留唔到，錢又賺唔多

無乜大球會肯接受set buyback買人，就知根本無著數

如果buyback都接受到，不如當初就接受haaland個release clause啦

雲迪碧克個金毛look又幾似史高斯

Jamal Lewis 點睇

其實loan先名副其實幫人養，冇錢收但係要放資源去train
係buy back唔夠高，踢起咗俾人低價買返先有幫人養嘅感覺姐

Level唔同啦
下欄呢啲擺明要億上嘅轉會費
左閘呢啲 幾千萬貨仔嘅周圍都係

支持架。佢來到，每年入30球，攞晒聯賽歐聯，我地賺到幾十m.佢走我say thanks tim.
呀朗夠無set buyback,佢要走咪一樣留唔到耐，係賺多d 姐。

妓都有板你睇

loan就要加埋強制買斷先有著數

錢又賺唔多咪就係蛆自己on9囉

成日話幫人養人真係好戇鳩
你唔想幫人養人？ok咁你本身隻閘好勁咪得囉
而家左閘進攻又廢，防又廢
用兩三年先
如果人哋真係buy back
到時咪再買過另一個

強制買斷賣方就著數。
買方要set 當然係set option to buy with fixed amount

所以都係睇下個board點同對方傾
等自己唔會做咗水魚

Deal

如果buyback條數費set太高，蝗狗肯定唔賣

計埋我哋同蝗狗關係，20m賣set 30m buyback都似

無release clause 同buy back clause
真係可以唔賣喎
當年多都無賣利雲

你都幾好嘢
你根本前設左
有buy back嘅就打得好
無buy back就打得唔好
咁唔使講啦
你贏

我哋嗰隻叫木狗，同蝗狗呢啲傾肯定水魚硬架

估唔到報紙佬9吹都可以引起buy back狗咬狗

真心覺得唔會買左閘

呢家應該專注返sancho

伏到仆街喎
佢出到歐聯小丑咁

因為2隻正選閘Shaw BW都傷哂
理論重要性就右翼>左閘>中堅

依家多左失誤 又已經29

季初自己失波再追波果陣受傷

我無話一定要買佢，亦無話佢一定踢得好，亦無話一定要買個有buyback 嘅人。
我只係想叫大家無必要因為一個人有buyback 而講到一定唔買。
咪等球會傾過好offer 出來囉。
至於佢來到打得好唔好，我點知姐。都唔知邊個屈邊個。
你買人只可以用佢之前嘅表現去估咋嘛。

好似只係講緊而家除咗reguilon， 冇咩其他選擇
如果明顯有選擇嘅，你應該已經答咗佢句「40m你買到邊個差唔多質素」

閱讀理解

幫手推po嘛，左閘都係繼續肥梳bw架啦

我要右翼呀

話說，我地都幫緊大陸仔養ig佬，大家點睇

姑寒同財困係兩樣野黎

一直都覺得呢件伏伏地，仲要唔係踢開英超，過嚟唔知要交幾多學費

咁隊隊都selling club啦啫係

老野唔計

屌你啦，祖記係細會係廢柴係selling club黎架，我地唔會學既

一定係咁啦，係咪

我曼除咗c7應該唔算
全撚部蝕賣

咁你姐係雙重標準姐

喺曼區你唔係雙重標準可以走先

我曼啲人好抵買 買返嚟個個都用好多年(saf走之前

其實而家意假啲後衛真係好撚伏
史摩寧唔係話好差
但去到竟然真係實現英撚馬甸尼
心照啦

閘位buyback 50m你咪買囉==
呢個價算靘

個個話幫人練兵
練兵咁勁就唔洗成堆青訓得綠木一件好打d
以我曼既教練團隊隨時麥巴比都練到變連加特

明明我係講緊係豪門球隊踢得好既球員唔會俾其他隊出錢買得到，你就將佢理解做所有球隊賣人就係selling club

到你買個陣又會話踢得一年好波就咁貴，乜乜物物

個隻二和B同solanke都賣到三四千 細緊都只係20m 羅馬都仲要講價 意甲同英超財力到底爭幾遠

其實真係冇嘢好拗
到時拎返50m 大把人可以買 （非英人）

淨係轉播費收益都爭幾條街

咪唔好放囉打後備夠晒用

羅馬有新老細，其實唔洗慳，係撚鳩你

好遠
分分鐘中下游英超轉播收入已經等如佢地全年一半收入

Solskjær believes he will be able to field Donny van de Beek in the same midfield as Paul Pogba and Bruno Fernandes next season. #udlatest [@mcgrathmike]

12M放宗師俾佢囉

真呀 有佢係度比較就真係唔想買呢件吹到大一大既意甲野

Diamond 41212

個時話買夏撚 連被迫set個解約金要低d都覺得on9啦

Ching們有無邊間波衫鋪推介
想入返上年件主場 堅靚

列基朗 為何又照地堂
寧願在公園躲藏 不想buy back

熱刺幾時簽左祖赫特？

你話好似早幾年迪維積係拉素變free agent呢啲就搏得過
咁撚貴仲要老 不了

早兩星期

然後場場勝利三人，開季各項賽事廿場不敗之後崩潰...

靚簽喇

個陣我地唔去簽好on9

咁咪唔放俾佢
而家我曼簽到個cb再放細緊都冇問題

v92 時期明明有傳過但無買

到今時今日仲係細緊宗師 rojo係手未賣得出

簽人未

唔啱價咪唔放我曼大把錢

唱著麥湯之歌～馬迪有否沉沒 尼維特（levitt）失望的眼神與落魄

細緊31啱價放真係放左佢 唔賣比佢就問問國米仲好

去開football kingdom同no.7

我平d賣比國米都唔呢個價賣比羅馬

然後換左費麥馬踢得好過正選
又黎不敗走勢
然後ole換番傷好正選
又再崩過

救火後備老將同後生主力左閘比？
定係你覺得新左閘出場時間好似ighalo咁？

點解D女人成日都係要安慰唔係要建議

因為係女人

ball3shop啦
曼迷老細+毒果落廣告

但上年件衫仲有冇就好難講

咁sancho就

不嬲都

小花留隊

41212傳說中解放牙妹既蛆記陣

抵啦 支那冇得睇英超

如果真係買閘嘅話，咁擺明想轉陣，

應該當係買唔到Sancho 嘅plan b

本質上係要你個人出現係佢身邊支持同慰安
通常黎講人地就有自己堅持唔洗你比建議
佢開口問又另計

踢派路個位

轉到41212係好事
我地成堆中場 一隻翼都無 最多計James

就算真係冇水買sancho ，點都都科水買個三幾千萬嘅中遊料右翼
起碼變陣都有得變先

大師

如果當時荷蘭人 v92出手 應唔難得手

Mohammed Nouri: “When he [Abdelhak] hears Donny’s [Van de Beek] name or voice, his eyes widen and he immediately looks up. He was also emotional, you could see that immediately. You can see it in his facial expression. But so do we.” #mulive [nos]

佢會替邊個位？Fred?

蘇寧好似爆爆地煲好彩國米幫手接左山狗先

部分女人係咁

求下高層買下中堅頂走冰佬

最正既thiago無簽到
唉 又益左利

我諗唔明點解唔收返細緊黎用 做後備都好呀？

用per 90 好似好d

佢唔想做後備啦

SO蛇覺得佢唔識用波

咪又係幫人養，球員角色唔同有咩分別

全部都係咁
俾建議無so架

Mohammed Nouri (Abdelhak’s father): “Donny (Van De Beek) called me. He asked if I was okay with him playing with number 34. And I said he should. I can only be proud of that. It’s a nice gesture very special for us.” [nos] #MUFC

養仔即係expect個仔會成長，會進步
ighalo 咩年紀，進步條春？

用埋d on9類比以為自己好撚醒

咪有我lin囉

都唔係so9覺得
全世界都知

就算lin 肯拉邊, 都覺得佢打左邊做福後備, 好過打右

話左老野唔計...
其實真係唔明點解唔可以比，
我我就當買返來出場時間一樣。
一個後生set 埋buyback 個resell value 都高過老野啦，
點解可以借個老野，但唔可以買個buyback 後生。
總之善用資料，多個球員，表現好就踢正選，表現差就等機會。

now如果繼續播英超係咪代表撐港獨

搵邊個扮派路

《雲迪碧克加盟曼聯既背後》

皇馬接近簽下，巴塞新帥有意，但最終曼聯能夠成功搶贏雲迪碧克，原來背後係蘇斯克查既口才了得立下大功😆😆😆

或許有許多球迷會疑惑，為何曼聯能如此迅速地搞定雲迪碧克，畢竟這也是一名相對熱門的中場，包括皇馬、巴塞、熱刺在內的歐洲豪門都曾與其傳出緋聞，而且在朗奴高文入主巴塞之後，也傳出了他將雲迪碧克視為中場首選的消息，但最終曼聯沒有給其他豪門太多「掙扎」的空間，迅速搞定了交易。

除了球迷已經知道的，有曼聯名宿雲達沙的鼎力相助，以及其女友的父親伯金的建議之外，外媒The Athletic也撰文為球迷解析了曼聯是如何在這筆競爭激烈轉會中笑到最後的。

該媒體表示，曼聯早在15個月之前，也就是去年5月份的時候，曼聯的首席談判專家馬特-賈奇就已經接洽了阿積士討論過雲迪碧克的轉會。當時阿仙奴的桑列伊、熱刺首席球探也加入了競爭談判。另外，包括多蒙特、皇馬也在競爭者的行列中。

多蒙特最先問價，但佐爾克並未滿足阿積士的要價，皇馬開出了£5,000萬鎊的報價，阿積士同意了，但最終由於未能順利清理冗員卡在了支付環節，這些在過往的媒體報道中均有展現。

今年冬窗，皇馬再一次燃起對雲迪碧克的興趣，並且處於領先的位置，但武肺疫情的到來讓皇馬財政受到衝擊，不得不退出了交易。

朗奴高文入主巴塞之後，的確將雲迪碧克視為重點目標，但最終令雲迪碧克堅定加盟曼聯決心的，是蘇斯克查的一通極具說服力的電話。
雲迪碧克的身邊人表示：「有意雲迪碧克的球會很多，但蘇斯克查是唯一一個給他打過電話的球隊主帥。

每個教練都說我需要你，但不是每個教練都會跟球員解釋我為什麼需要你，蘇斯克查的誠意深深打動了雲迪碧克。」據悉，在與雲迪碧克的交流中，蘇斯克查為他描繪的前景極具吸引力，尤其是談到讓他如何與普巴以及般奴拍檔時。蘇斯克查還說，雲迪碧克能加強球隊的中場厚度，他的後插上能力正是曼聯急需的。

不得不說，這一次蘇斯克查的口才再一次立下了最重要的功勞，記得去年夏窗，普巴公開表達了離隊的意願，但在球隊會合之後，普巴迅速改變了主意選擇留隊。為什麼呢？正是曼聯抵達澳洲之後，蘇斯克查與他的一番推心置腹的交流發揮了作用。

其實來自巴塞主帥朗奴高文的召喚對於雲迪碧克來說也是極富吸引力的，兩人在荷蘭國家隊有過合作，蘇斯克查在執教經歷上無法與足壇的名帥相比，但在與球員以誠相待以及說話的藝術上，蘇斯克查的確是頂級的水準。

🔴⚪️⚫️

在The Athletic最新發佈的一篇文章中，記者Adam Crafton（Laurie Whitwell和David Ornstein亦有貢獻）撰文解釋了曼聯簽下雲迪碧克的過程，文章只摘取一部分內容分享給大家：

其實早在2019年夏天，皇家馬德里已經為雲迪碧克提交了價值£5,000萬英鎊的報價，阿積士欣然接受，但在交易完成之前，皇馬延遲了這筆交易，因為他們需要先甩賣一些冗員籌集收購雲迪碧克的資金，皇馬的理想計劃是在轉會窗最後一周完成交易，但大家都知道，皇馬沒辦法能夠處理他們不想要的球員。

以上這種情況，FM玩家們都懂。

就這樣，雲迪碧克留在了阿積士，志在班拿貝，隨著2019-20賽季的進行，雙方的合同具體條款稍有變動，但事情仍然朝著一個方向進展：雲迪碧克會在2019-20賽季結束後登錄西甲。

雲迪碧克在阿姆斯特丹和皇馬的代表進行過對話，他的團隊也曾飛到馬德里進行談判，雙方甚至已經簽署了部分文件。按照計劃，只要雲迪碧克在2020年夏天在馬德里順利完成體檢，他就是一個皇馬球員。不過，雲迪碧克的團隊留了個心眼，他們仍然和其他球會保持著聯繫（包括曼聯），以防和皇馬的交易再出意外。

果然，疫情席捲全球，皇馬不得不退出交易。他們還宣佈，除了召回租借在外的奧迪加特，這個夏天不會有任何高額交易。

加盟皇馬夢碎的雲迪碧克仍然不缺追求者，多支歐洲大牌球會依然想引進這位荷蘭中場，為什麼曼聯能夠脫穎而出？根據Adam Crafton這篇文章中給出的原因，蘇斯克查在這個過程中發揮了重要的作用，當雲迪碧克和蘇斯克查直接通過電話交流之後，雲迪碧克的團隊明確了方向：下一站，奧脫福。

當然，雲迪碧克身邊不缺參謀，無論是雲達沙，伯金（其女友的父親）還是隊友白連特，都曾給過他關於英超和曼聯的建議，但就像上面提到的，蘇斯克查的作用是最重要的，因為在眾多對雲迪碧克感興趣的球會中，蘇斯克查是唯一一位親自和他對話、暢談未來的主教練。

用一位和雲迪碧克關係緊密的內部人士的話說：「每個教練都可能說他們想簽下你，但真正告訴你他們為什麼想簽下你的那位教練才是與眾不同的，蘇斯克查讓雲迪碧克完全心悅誠服。」

但三件受傷狗個問題更加大
下季又係全勤冰麥

好彩賤種舊年籌唔夠錢，今年撞正疫情又冇錢，唔係vdb一早已經係賤種既人

你可以對比借後生同借老野嘅cost and benefit
但"借老野"同"養仔" 好大分別
兩樣野黎

我曼借ighalo 同拜仁借爛牙佬咪有可比性
兩者都係低價借中前場老將，增加後備深度

但冇人會話拜仁借爛牙佬係養仔

唔明41212有咩好J
真係唔清楚自己對閘進攻有幾廢？

LB出Rojo 攻爆佢，RB James 防守唔要啦

佢既意思係 馬廸要返去坐 3中場繼續11人

普巴一係逗後 做派路 一係踢傳統8號仔

佢肯唔佔中先再講啦

希望so9唔係紙上談兵

我先唔講好多球員過左30愈踢愈有，你已經假定左佢係會冇得進步咁冇得講落去

唔好將自己既無知覺得自己好撚醒

20m之選 唔駛幫人養仔

有冇人中意鹿晗？
我係因為佢先支持曼聯

回番你下面，借老野好處係有經驗、即插即用、表現較穩定
缺點係冇體力、冇resell value

買後生好處係有進步空間、體能夠休息傷患較少 (通常)
缺點係表現不穩、要交學費

點解借老野好？因為借老野可以用較低價錢 (相對permanent 買)，但享受到所有優點

點解唔prefer 野buy back 後生？因為到佢交完學費，表現穩定之時，佢就會俾人buy back，即係要suffer 所有缺點，但未必享受到好處，亦都係點解有好多人指出 "幫人養仔"

當然，如果後生係天才，一黎就即插即用，超穩定唔使交學費，咁梗係借啦 即係如果50M 買包皮，60M buy back 咁但我唔覺得列基朗去到呢個水平

唔買辛祖
不如試下Rayan Cherki
好正下

上年bid 過啦，佢唔肯黎

乜有bid過 how much
不過上年bid完係咪當melbrji咁 諗住10m買完放u18
Rayan Cherki 可以放係一隊玩了 啱啱17歲

大陸仔

想襯佢未簽職業約個陣搶
最後佢留隊

dean
lin 冰 龜 rojo
馬迪
vdb 般 普
馬 福

有冇人覺得呢個陣會好撚勁
dean>閪龍
rojo攻守兼備
龜冰最強中堅拍擋唔駛講
lin打右閘夠勤力有進攻 佔中果陣當打多個中堅
三個進攻中場淫亂走位
馬福淨係入禁區扭波搏pk
攻唔入仲可以換埋Sancho落場一齊扭

咁我明喇，因為我覺得列生係高水平，起碼高過我地正選...所以一直唔基咀

大家都係曼聯球迷
互相尊重啦

不如中意習近平 支持曼城算啦

冰廢撚到仆街 勁？

JAMES本身FM打開LW
可以做LB JAMES

其實重點都係大球會既思想係想要個family member more than a player
買完返黎有感情又要放走
好似阿積士呢種球會既球迷咪會接受囉

唔通阿妓好想借C8無買斷咩
佢地無錢先唯有咁做
如果佢地有錢，一野轟落去party aouar啦
仲幫賤種練兵咩

你喜

Aouar 點會肯去阿

lin咁慢點打右閘

阿妓J緊aouar
無留意有無tier 1記者報過

英超閘位唔易打，佢西甲打得好，黎到點到要預半季交學費
仲未計同防線夾、同福夾overlap 個d

唔覺有
Aouar 我覺得最少都要70m
阿邊有咁多錢

rojo攻守兼備

屌！
所有mk仔呃蝦條之前都係吹到天花龍鳳㗎啦

信so9真係on9

季尾佢勁麥龜好多

鍾意蘇寧太子 支持國米

鍾意杰寧公主 支持臭猁狗

上年爭過 lyon即刻畀份professional contract佢簽留佢

大陸仔都要人尊重？

蘇斯克查大人成功地登庸了雲迪碧大人

幾時登庸埋辛祖大人

而家你set 呀？
賤種話事呀
佢咁平賣比你就係想打起收返去用
你估比唔比你set咁高呀啦

唔啱價咪唔好買囉，完

話說呢個賽季可以留意下
Kalvin Phillips
Ben White
都是新英撚用波中堅

Phillips好似防中黎
Ben white 白禮頓收到5千萬鎊出價都唔賣

三國誌11

係咪應該唔好再信我曼會有用波中堅

12/13 卡華積 5m賣 一年後賤種6.5m買返
14/15 莫拉達20m賣 兩年後30m買返 再一年後66m轉手比車
17/18 馬里安奴 8m賣 一年後 20m買返
好想幫人練兵然後賺個少少？

kai 80m + 20m

普巴有無可能踢到xabi咁

車買kai
即係利華買schick
即係羅馬買屎波
咁我地就有錢買sancho

welcome jadon

講到人地踢得好你冇so咁

Now叫 Van De Beek做雲達比

雲達比成「魔」著34號

Whoscored Kalvin Phillips 打左一場中堅
主要係防中 上年傳過
另外 Ben White 望落都唔錯 佢想返列斯 列斯想買 白禮頓唔賣
睇球王片 我覺得佢好過 Gabriel Ben哥 起碼動作冇咁笨掘
遲下白禮頓第一場對車狗 可以睇下

U23被英甲炒緊

另外，buyback其中一個大問題就係會渣壓我曼球員上陣時間
對青訓問題尤其嚴重
大家都識講，有得出先會有進步
先唔講本身有d重要賽事要搵best 11人馬踢，又要幫佢哋同後備keep狀態，但同時又要練青訓，比佢哋交學費
咁點樣夠比賽時間出咁多人？
當然唔可以否認buyback同loan有得即食，好抵玩（buyback回報期長過loan）
變咗buyback同loan都係雙面刃

Anyway, 要講立場嘅話，個人偏向反對buyback

FANS心態實係咁
買襯都要忠心 勁既就要留係到成世 人工最好唔好加
廢既唔該即刻走

中堅黎講幾好腳法
唔怪得白禮頓唔放

蘇寧
好彩同山齊士解到約

係 好彩甩得快

佢爭英超錢走數， 可唔可以告到歐洲足總搞國米？？

干爹係醒既就放skxxxxxx過黎

20m打包佢同個15號

應該要衰到拖糧 先會俾足總搞
扣下分 罰下錢

原來踢得好用一兩年就賤價賣走就好有so?

我曼係咪唔會有pre season game 直接等英超開波

踢得好 但要放返比人
已經蝕左養自己人嘅機會同時間成本

中小型班唔夠銀彈先會依賴有buy back clause嘅球員

垃圾曼唔係無人肯嚟
當年曼城未有皇朝未有哥狗
點解阿古獸同施華會嚟
垃圾曼問題從來係錯過哂真正需要嘅球員
V92年代開始浪費近億鎊 喺度藥石亂投

SoB嚟到先真正買緊當打骨幹 就算換領隊都唔洗大幅清洗

支那狗去食屎啦

個時已經講緊做好個青訓系統，貢獻成個球壇
阿積士自己個標題都講緊for the future

Cls咩叫蝕咗養自己人嘅機會同時間成本
我夠話佢可能carry你地上多兩名多啲錢咯
你咪慢慢養年年爭四囉

Luke Shaw 係勁嘅洗搞咁多嘢咩

係要走嘅，冇buy back 都留唔住啦，鄰居隻辛尼咪就咁走

真 我哋又唔係冇錢
只係d錢用到錯曬

我哋又唔係想賺個小小

第一次認同你

我想問如果皇有buy back clause 但球員想留本身可以拒絕㗎嘛？

第一次咁岩聽

強如c朗 夏世三係隊波仲係有競爭力都仆住去
曼會留到？

絲打？

鄰居隻辛尼一早想走, 係大傷完先咁平放

你咪慢慢幫賤種練兵囉

一般buy back clause 係咪每年季尾都可以用？

guess乜凥 ， 得一個new signing
on99

比賤種撚完ddg morata之後仲咁想幫人練兵

如果列古朗可以carry到, 蝗馬就唔會20m咁平放啦

佢過嚟分分鐘柒返半年適應, 之後半季就走人, 下季又要買人再夾過

不如正正經經培養肥梳同BW好過啦

我係阿狗就30M掟thiago

我曼好幽默嘅

真係好難估呀

日日j 當年今日，邊個加盟，邊個入波

應該係set咗個period 例如5年內踢得好 我就可以係完季個陣買
迪比其實都有 但唔係真係buy back clause 只係兩間球主嘅君子協定

lingard

可能
姐係得個講字
鬼叫你唔係領隊咩 FF小陣面對現實喇傻仔

其實我覺得中堅位仲可以等一年
到時一係搶upamecano，一係joker，一係Ben White
一年後又可能有De Ligt、Ozan Kabak... 其實都幾多選擇
今年清左Rojo Smalling Jones就夠
同埋轟落辛祖 Thiago啦屌

係

邊肯去
歐洲賽都冇

盧祖溶掉驚慌 沙老傾得雲迪碧克了 費特馬達亦能笑著滿足 左閘總不遠也許 列基朗盛放

木狗有返少少人脈就可以問Bayern買下 Lucas Hernandez 嘅，反正已成第三左閘

馬晗就識

狗晗

Thiago 就算啦

辛祖要緊

傷咗先冇正選 好似轉打埋中堅了

upamecano好撚吸引
又快又果斷 仲要扭到波
我地拜利唔傷應該都係咁上下

木狗咁嘅人脈同談判技巧就算啦

等蘇蛇教唔掂嗰陣升佢做DOF仲好, 條友氹仔有一手

查實 人地一直係中堅
係法國國家隊扔左佢去打左閘

Or養唔掂買人都可以 但唔係deal buy back clause球員囉

條友比西維爾中出完
成日開口埋口Reguilon

拜仁個Alphonso davies都係養返嚟㗎

連垃圾曼後費蛇年代d轉會details又唔研究 一味喺度眾人皆醉我獨醒

U23有冇link，想睇菲臘仔個仔

Upamecano 小小驚佢injury history
好在今年冇點傷過

About Thomas Partey: on last days Atlético Madrid told again to Arsenal they only would accept €50m [release clause]. Stand-by again.

wfc
再多quota都係唔會換人

因為一個曼聯“球迷”而支持曼聯聽落有啲奇怪，不過都冇話唔得既

我因為譚校長先鍾意曼聯

理性討論嘛, 咁多年都無乜大球會買人肯接受buyback, 已經知道呢樣嘢無著數

蛆當年莫拉達笨柒完都唔再做

我因為送禮勤先鍾意曼聯

Ajax 夏天係聖保羅度用左18m買左個新巴西仔右翼
打得ok嘅話 下年夏天過埋黎ok?

有呀
不過係歐霸

英超每場變返換3人, 德甲就每場繼續換5人
本身英超20隊, 德甲18隊, 已經踢多人哋4場...
愈諗愈覺得蝕底

賓菲加唔聲唔聲都簽左唔少野
原來簽左甘美奧個愛華頓 之前傳過曼同埋一啲歐洲隊想買
仲有Vertonghen
又傳卡雲尼 P仔

英超係咁on9

我都係

咁你夠唔係領隊啦 講乜撚機會成本啊 上狗竇傾咩波啫 喺個mon後面靜啲睇波啦

要唔要埋lin仔

再更進一步理性討論
垃圾曼上一個In有buy back clause嘅transfer係幾時 又up唔出
一味喺度spin有雞碎咁多賺
要即食 更上一層樓就跟機鄰居同垃圾車重金轟落d球員度

buy back clause短線又輸比即食 長線潛力完全無 spin嚟spin去嘅潛在好處就係buy back後賺雞碎咁多

我地根本就唔係行呢套 講經咩

仲未計國內盃賽，足總盃、聯賽盃，踢晒真係死得人。
拜仁三冠都係踢51場波，廢曼就踢61場得個桔

我因為heidi先鐘意曼聯

又黎冇翼陣

我地兩閘冇進攻能力 打冇翼陣只會瘋狂佔中冇人拉邊

小學雞式回覆
你google下垃圾曼上一個transfer in有buy back clause嘅球員先討論落去喇

缺乏論據咪只能夠講 上狗竇傾咩波啫呢d說話 你buy back clause真係work嘅 大把巴打撐你喇

Buy back clause都可以嘈一餐

我因為江永祥先支持曼聯

算啦 smalling係意甲打番起唔代表英超都打得掂 襯佢有表演就快快手賣撚左佢

On99你自己講蝕咗機會成本先嘛 咁都叫論據 起碼講下有邊個值得養/後生即食買返嚟唔洗諗佢會走囉傻閪又唔係我講領隊先 呢句咁冇論據嘅嘢你講㗎冇簽過buy back clause就唔簽得？之前有冇買過都唔算係咩站得住腳嘅論據掛再講 buy back clause呢啲case本身就唔多 一嚟賣完唔一定踢返起 踢返起又唔一定會買講經咩

仲有兩個禮拜先有波睇好悶

搵日約出黎食tea ？

左閘我信梳>落河>BW
落河打左閘幾肯攻
係打左堅成個豬維豬咁

愛記唔知有冇興趣

想問有咩球員有buyback但原球會唔買嘅case

我平時同啲jm去k11

今晚有歐國聯，有我地ddg

踢得起嘅

洛河係阿根廷都係打閘

迪比

迪比好似冇 兩間球會君子協定黎

正
食完做facial

迪比j仔算唔算？沙夏唔記得有冇

巴塞有一大堆啦

J仔唔算踢得起啦
沙夏冇 得轉售
迪比好似君子協定黎

無記錯因為法甲唔俾set buyback

何蛇請人做翻譯

曼聯律師無啦啦咁講
咁岩有風開始傳weekend曼會正式落bid辛祖

80蚊一個鐘

意甲西甲好似一大堆 sancho好似都有

買埋辛祖
今年都夠啦
希望梳爾快啲復出

Buy back缺點已經講解得好清楚 你選擇性失明就叫無論據

多謝你打左一大輪野自己推翻自己
自己講完buy back係相對rare嘅case
買返嚟唔一定踢返起

咁簽返嚟做咩 你咁鐘意養便宜仔咪出聲囉 無人阻你

艾基 辛祖

好似submit左offer🤔

咁你都答下我啊 有邊個值得養/後生即食買返嚟唔洗諗佢會走啊 ？

簽埋唔反木了

Who

咁都有得嘈20m當買個輪換/保險啫

#mufc and Borussia Dortmund have agreed to go about negotiations for Jadon Sancho in a more respectful manner, hence why talk in the media has gone quiet #mulive [@DeanJonesBR]

邊個會信

總之有buy back就係on9仔先會簽啦

字體又用返舊版？

之前好disrespect木狗咩？

可能係木狗disrespects 人呢

係咁j alex sandro>空炮
係咁j morata>空炮
係咁j 基士文>空炮

冇傳vdb >done deal
突然傳lkk>done deal

大家靜靜地贏啦

係喎
咁皇馬呢
想知皇馬有buyback賣出去打得起又唔收返黎有冇？

聯賽字

美欺

我地拜利咪係咁 傷到ON99
佢有一年出到7成賽事應該都仲有希望

搞咁耐唔出bid 算唔算 disrespect

Sancho呢家夠晒靜
贏得未呀

美欺咪有傳

J thiago啦，當sancho fail就得

講極唔分期都係咁分四五年再唔係玩addon

辛祖呢陣風又係班英撚吹出黎
有撚用咩

任何一個無buy back clause嘅球員咪唔洗煩囉 係你先諗到咁複雜

繼續搬龍門 問有邊個值得買/練又扮睇唔到答完buy back又要答打得起答完打得起又要答鍠hakimi借完唔用賣添啊得未啊

啫係咁有冇人你係覺得好用過佢

仲有 尋日VDB後 呢家仲吹緊補強右翼同中堅
如果唔簽Sancho 相信左閘有機會補強嘅

Romero done deal

So9咁硬頸
佢唔會咁做
一定追sancho去到最後

Buyback我放工睇嘈到呢家訓教

搬咩龍門
我一直針緊係賤種啲人
講到明佢唔用都會收返黎轉手
我上邊打得唔好冇指明皇馬咪補返囉

?

咩舊版
聯賽字黎喎

仲要係為左個報紙佬吹水既人

我就係想講目前左閘唔係first priority
我知你知 單眼佬都知 係有人唔知
Reguilon係煙幕嚟 拎住佢瘋狂ff
比較市場有咩選擇有鬼用咩

Dllm

答唔到就話吹水料唔洗討論

Cristian Romero from Juventus to Atalanta. Total agreement reached for the Argentinian CB on loan with buy clause. Gasperini is waiting for him. Done deal. 🤝 @DiMarzio @SkySport #Atalanta #Juventus #transfers

U23被炒5蛋

正股驚西

知啦，你剩打romero咪就係想撚9我地囉，dllm

你咁惡做咩

lkk?

阿冰阿冰，好似大軍
好能全面

唔驚

Sh

邊個大軍

單眼佬

屌 廢撚到
睇左半場就熄

唔似囉

童童>冰

Omg 你繼續拎住Reguilon打飛機
無人阻你 快d msg SoB買

Buy back clause比你spin到不似人型
買返嚟可能踢唔起/賤種可能唔收返
幾咁強力嘅論據

你老尾仲嘈緊buy back

喺我老婆面前，所有女人都係垃圾
老婆我愛你！

今日返工食lunch嗰陣開始

你老婆迷緊Louis

連加特係狗

但洛祖打中堅可以雙腳飛產人唔洗紅牌

賭俠嗰個？你講完我都唔覺

呢個好笑

正股驚閪

同一張圖貼兩次都唔會令佢地似樣

快啲跌多啲好
等我可以入市

呢個真心屈

越跌越溝

其實一隻有進功能力嘅閘真係好急需
Awb咁貴買已經唔會換
咁就淨係執左閘，reguilon真係唔錯
不過等有多d風先算，而家9up味濃

牙癲綠木兩個英撚去三個返

True

柏豪done deal?

原來學友又改𠹌左名= =

依個企開少少唔該

係都sancho啦
仲柏豪

15妹有冇買tsla

Dier

你識我老婆？

唔識 不過上次見到你打到老婆入深圳人民醫院

何蛇終於有3萬訂閲
好彩佢幾年前冇去ViuTV
如果唔係今日都做唔成香港首席足球分析師

突破足球理論

Dylan Levitt and Daniel James start for Wales against Finland #mulive

咁快上一隊

唔係上年9月已經入左一隊啦咩
一直都有出佢

有冇睇世界盃

根本Rojo就勁

J Williams 係咪Sunderland Till I Die嗰個玻璃中場

前面條友咁撚似辛祖

我曼兩隻都正選

熱誠飛鏟 不死人金身得佢有

link 睇levvit

Brooks去咗邊

呢幾年最有印象係佢食蕉
你話死唔死 仲未清到

仲要隊中第一左腳中堅，都唔知點解啲人話要買

逆sir開po必備gif

傷太多

軍醫問題佢最健康就係踢國家隊

同藍斯一齊傷左
直接讓個正選位出黎

(Christian Falk) Dortmund have promised Sancho that he can leave if an offer for 120M comes in

之前仲實牙實齒咁話唔賣
好似終於開始鬆口

vdb大部份入波都係one touch射
左腳入波都唔少
條片另一看點就係ziyech啲傳波真心靚

多蒙特從來都無變過

下 唔係一直都係話唔賣or 120m咩

唔明點解無球隊爭ziyech

不嬲都係

DDG

David De Gea starts against Germany.

當初我地爭就唔洗做水魚追sancho

🗞 Galatasaray will start talks with #mufc to sign Juan Mata. #udlatest [@ergazeteci]

打包fred mata Jones lingard p thx

條友之前吹到一定要deadline 前搞掂

德媒：有deadline，過咗就唔賣
英媒 & Fab：冇deadline，到價就會賣

Lin 一齊返

依條友德甲球隊喉舌黎

原來李城官宣咗castagne

我就真係唔信咩deadline
錢到就賣架啦
最多加價嘅啫

希望呢幾日搞掂埋辛祖
右翼、中堅是但入一到一個
之後開季

係 有時所謂既媒體，好多時都係幫球會放風，策略之一，唔洗咁認真

左腳入波多到我以為我記錯佢係右腳仔

打閘既rojo 有福既鳩bam

Fred留得既，清Mata就留Fred啦
Fred/McTom/Matic
VDB/Bruno/Pogba/Lin
Lin就預左唔會賣，7個中場踢3個位，4線作賽都岩岩好

體野個總編係到屌9其他人想買sancho

曼:120m? After all this time?
多：always
買埋sancho啦

右閘唔是有列卡度彭利拿啦咩？

其實lin可唔可以打返右翼
究竟係邊個天材安排佢打中路

Lin 本身都唔啱踢翼

我地sancho當ziyech咁同vdb配合應該都勁

Lin本身都唔岩踢波

Tadic勁啲

求下唔好清Mata

wc佢嗰球真心靚

明明歐霸個年前面係馬福lin

石內卜

Frank de Boer: "Dennis (Bergkamp) started talking enthusiastically about a talent in his youth team. It was a boy who reminded Dennis of himself at that age. That was the signal for me to keep an eye on that guy. That was Donny (van de Beek)." [via metro] #mufc #ajax

留係到都冇用同唔用啦

Speaking of Fosu-Mensah's best position, Van Gaal said, "It is dependable on vacancies in your squad.

"You have seen that players in my squad are playing in different positions than what they are used to in their former careers. It is also a little bit of luck.

"You can ask Bastian Schweinsteiger who, at Bayern Munich, played on the right side, the right wing. I made him a centre midfielder because I looked at his profile and I thought that he can better play in the middle and he enjoys it more than on the right side."

castagne喺阿特蘭大打左邊多

馬體costa arias中武肺

打到曉飛先賣20m
人地高列巴利又係差唔多歲數
踢得廢過細緊都講緊要賣成億
曼聯真係水魚黎

嘩 D.Levitt 國家隊正選

佢去羅馬咋本身佢名氣又唔大

今晚唔係有荷蘭對波蘭咩？
咩事又無陣出 馬會又無呢場

當然買到sancho 係好啦
但係比我揀我情願用買sancho筆錢
買upamecano + regulion
覺得依家隊波中後場問題大於進攻

我都覺得係, 你喺後場都運唔到個波上去前面C朗美斯都冇撚用啦

聽晚

Levitt著7號

I see

James 差啲助攻
無人睇緊？

好認真
兩邊都落哂腳

Draxler係咪幫鼻屎佬含過

都唔知兩隊踢乜

屌個新費托垃圾到

已經預見到泰亞高下年好瀟咁拉西傳比埃及美斯

閪龍近柱

陷阱佬

龍門

我睇緊乜

佢條女好撚正

rodrigo仲乜唔射

Vdb score any time有4.75 all in得

DDG上身

死左腳

空龍都唔試 cls

紐亞同達史迪根傷哂定咩

扭啊唞
達屎達根做手術

放心，對住曼就上身架啦

ddg

Ddg咁勁

西班牙閪龍又係要有人威脅下先開始上返身

M屬性龍門

集中力唔夠

勁一兩場之後又閪過啦

有冇人睇緊james
佢有左邊踢明明就幾好

安歷基搵齊左七龍珠

Ddg靚救

西班牙前面3個都勁廢
推翻j拿華斯上右翼明顯有心無力

屌你老母辛尼比深左仲係度怨
望波啦屌

落後左
咪比你即刻中圈開波進攻

十年前我一定冇諗過2020年嘅西班牙右翼係拿華斯

佢個問題係變左神經刀
唔穩定 比唔到信心人

靠傑長老幫手練兵

呢隊西班牙好似除左Thiago ，無一個係係巔峰

有冇人睇levitt 地標 + DJ21

fabian都ok
不過影帝直情係毒瘤

Thiago買到真係要買

成隊都青黃不接
班幼幼英撚仲有潛力

少睇意假，但都未係一線啦

西班牙起碼近年有過王朝
英撚年年都近幾十年最勁幻幻

影帝點解唔退隊 唔係踢加泰咩

DDG勁到

影帝唔打傳控=廢
依家隊西班牙四不像唔知踢緊乜

西班牙壓唔到人哋嚟屌
影帝呢啲毫無用武之地

66年後最強英格蘭

仆街仔返生

希望德國努力啲幫佢起機

想問宜加拜無乜人係德國咩？
好似成隊拜都冇人踢呢場
反而唯一一個係對面隊

sule sane
正選嗰班冇入

俾佢地抖掛

保定梅拿嗰啲退出咗國家隊
其他唞緊啩？

但thiaigo同draxler又有

打完歐聯決賽，正路都放假架啦，又唔係真係咁重要

原來是咁唔該各巴打
thiago d傳波真係好好j

抖
同埋路維試新人
之前講明唔選梅拿保定候姆斯
唔知反悔左未

我睇緊
Levitt隱形

後面果兩個唔選冇咩所謂，梅拿都唔選先on9

十月中有英撚打比利時
好似會幾好睇

唔知係唔係上一場睇既波係歐聯決賽
睇呢場就快悶到訓著

low話法國冇踢聯賽所以psg照選
sule又係啱啱傷癮所以照踢
neuer kimmich 個班踢得多先唔算

西狗就應該冇諗過畀thiago抖

唔明點解鼻屎佬仲可以呃飯食 18世界盃到依家屎到

今季之前個個都笑佢廢。利申 不嬲覺得呢條on9仔有料，係人哋唔識用。

要影帝同thiago兩個老野咁勞碌

個托利斯幾生
就係鏝新買果個？

其實西班牙傳控個底仲好實淨，但真係無左沙維，恩尼斯達，唔識透過傳控做推進同攻門

18wc睇咗兩次
兩場鳩波

拉莫斯都仲得嘅
依家條前線真係近年最差前2年都仲有哥斯達

Tiago 好撚勁 比利撚買到不得了

係咪有d勁既無選到炸
好少見到半隊西班牙人d名咁唔熟

有lkk既波就係好波

果年包尾出局都可以唔炒

14年佢好彩有得抄拜仁
今年唔知佢仲抄唔抄到呢

洛迪高廢到仆街

thanks

Werner

睇佢有啲怯場

之前高華教，其實成隊都差啦而家不知幾生

D james練下拳腳 有潛質打交兇人

例如？Isco? Asensio?

洛迪高垃圾到

點選個前線都係唔得
今年連哥斯達都廢埋
你見拿華斯都要推翻上前就知

啲車狗仲以為執到寶咁三線質素

其實佢不嬲都廢嫁啦29歲人得一季入到兩位數

辛尼同雲拿想點
德士拿又何得何能入選

英超打比😂😂

好似fm咁 球探話5星潛質 買買買
一入隊升盡三星半

好似一早講過雲拿係敗家仔

唔出佢係咪要搵Aspas 踢

個中鋒係謝拉特摩蘭奴黎都係廢到仆街

一時間諗唔到

出Ansu Fati囉

韋拿費托

幫你諗左，諗起勁嘅都係法國撚黎

可能到最後都係用番基奧特

西狗件波衫柒到

辛尼真係賣得啱

疤復賽都唔多出，似未準備好

咩事唔射

雲拿個feel好似以前費托
又一水貨？

法國撚多到可以砌三四隊出嚟

西班牙條鋒線廢既程度
同14年WC巴西有得揮

rodrigo

三年前都係咁樣講德撚

辛尼幾時開始變進攻黑洞

Rodrigo廢到

記得世界盃

點解德國冇kai

後備

呢隊法國同之前德國邊有得比

傷+肺炎

14巴西係廢中鋒fred姐 hulk都叫交足貨 又有尼馬
西班牙廢曬3個

無架啦，法國成班都當打，同2008-2012西班牙一樣就真

本身有rugby佬睇

德國有質素嘅正前鋒，對上一個應該係高路斯，之後都冇乜人勁過佢

14年好似條中場仲衰呀

比埋個9號佢着啦，應該大把笑料

08-12西班牙真係太勁
卡蘇拿都落選
雙雙mvp 馬達都係邊緣人

條友之前世界盃都唔係踢得好

咪好似今場咁
估唔到一d進步都冇

呢4年真係唔想提，
作為曼迷最難過嘅幾年，無阿朗，比疤雙殺歐聯，又軌又鏝。

佢根本唔係正前料佢之前世界盃都係打左翼先好d之嘛

果陣西中場係咪全盛巴塞3個?

一定係啦，地上最強嘅時代喎

沙比 影帝 沙維
小白 韋拿 費托

冇記錯好似係咁
個陣係左右閘差少少 如果艾巴卡華積早2年出世真係唔洗踢

反防有佢嘅用處
陣地廢9成

Rb 有保臣開路
其實轟係想點砌用住烏/艾巴咸開路
佢哋好似前線好撚豪華

Pau torres好似幾得

好似今季咁，先用雲拿，發現廢嘅，用返銀河唯一

新biggay

燈到

Werner靚

上面燈到

好撚燈

一讚pau torres即刻出事

邊個話Werner三線車狗以為執到寶
大家都羨慕人地簽到人 但唔洗咁肉酸嘅

D James 頓咗好多

Ddg咁勁
係咪feel到有壓力唔敢唔集中

M龍黎

Dc廢極都一定勁過依家西班牙堆中鋒

一早要換影帝啦屌

未必，真心未必，DC回塘回到你唔信，又慢，控腳波都控唔掂

諗起轟狗以為買咗人新一季有睇頭到最後仲衰過今季 唔知咩樣呢

psg又多三件中

退貨啦 雲拿咁斬miss

Low咁保守
唔換kai

辛尼硬件一流
個腦有排教

不過洛迪高太廢 點都燈唔到

唔係親生仔

有一球攞波扭腰即射 差少少

德士拿仲有得入選真係偏心到仆街

艾簡達拿踢完依場要加價了

邊3個

官方冇講
媒體就話其中一個係marquinhos

Ddg 有反擊長傳

依球長傳好靚

同曼聯個個佢2個人黎

#mufc have made a bid in the region of €30m for Sergio Reguilón. A decision is expected to be made on his future next week. He's open to spending another year on loan at Sevilla but PSG, Juventus, Napoli and Tottenham are also following developments #mulive [sport]

James assist

Gaya都唔錯

DJ!

西班牙d左閘好多都好野
Alba gaya digne

Digne法國人

digne

華撚再賣主力啲球迷會唔會暴動

屌以前踢巴塞以為佢西班牙人
Rb個隻都ok

柏利祖都可以比佢走

fati連頭都有

拉莫斯 Fati好比力

未開league再加上國家隊係咁上下啦

臨尾香

占士有助攻

Until they score

冇越位咩

gaya

西班牙啲進攻幾好睇

守落低嗰件包咗

點會越 白衫喺底線喎

有修白衫訓喺底線喎

呢下諗起盲佬飛出底線包越位嗰球

rodrigo又助攻

屌 鏡頭影唔到 條友訓咗起龍門後面

上面又燈左

勁-6本身唔中龍

獌區特別燈

今場我見ddg啲長傳好準 差唔多每次都比到隊友 仲有球反擊長傳好靚 其實會唔會係曼啲走位麻麻 ddg搵唔到目標 所以成日傳失

正
下盤ng收得返

前場冇target man 根本hold唔到高波

出ighalo應該可以追住佢黎斬

係。同埋成日鬧普巴鬧馬迪鬧麥佳亞妹妹下，有得唔妹你估佢哋想妹？

真
有位俾到點解唔俾
就係班大帝唔現位

普巴馬迪都算
80m你都想兜埋？

仲有ddg上半場先斬失幾球
比人直接係中圈打反擊係下半場先好翻d

唔駛兜。麥佳亞長傳能力有限。叫佢唔妹俾波爽啲，冇能力傳失咗俾人打反擊仲大獲。係就教練設計好戰術分擔下，搵連迪路夫又好搵普巴墮後攞波都好。如果話佢自己搶波嚟用，咁就係教練問題

我睇迪基亞頭幾年長傳唔算差，係間唔時一兩腳清波太過平飛，俾人截到打反擊。呢兩年佢長傳能力一定係退步咗唔少，但係前場完全俾唔到壓力，好似恩哈路嗰種得位鬥頂係好罕見，咪直接放大迪基亞長傳個弱點。

Rodrigo算target man?

James Rod已經係英國

有冇曼區手足買左Tsla

去拖肥丫嘛

迪基亞7個撲救
依家係咪調返轉
喺曼聯冇表現 西班牙先有表現

法國龍門文丹達確診
但佢呢幾日都係國家隊度練波

？

廢撚到

Alexis Sánchez: "After the first training session I had [at #mufc] I got home and asked my agent if I could tear up the contract and go back to Arsenal." #mulive [ig alexis_officia1]

全個倉計輸5%左右
輸返d profit出嚟

早晨老鼠

隻傻西老鼠又入黎比我地騎， 岩啦， 騎佢老母騎到悶，搵d 新鮮感

快手簽Jadon啦 唔好畀佢出英國

Werner入一球入嚟爆閘一次

我係專門照顧曼區絲打既職員
你好 有咩幫到你

閪龍好似打得幾好

返嚟就頭dupdup
放心

一陣有競爭又變聖基亞迫走甸軒

個Pau Torres 軟撚到傻
閪龍高度集中

靚仔大晒

有情有義

DDG係要配廢防線先打得好

快d外借Levitt仔去英超隊 or蘇超雙雄拎下經驗

DDG 回勇既話
歡迎佢打杯仔
英超 穩定先係最重要
Welcome Dean

Luis Enrique: "When he [De Gea] makes a mistake everyone talks. When playing a game like this [vs Germany], we should say hello to him. It would be good if tomorrow he was on the cover of an important newspaper, or they published 'what a goalie we have'."
真

Hi

山狗

Agger
希望呀Dean生性

有冇人睇...打成點？

依兩個星期升咁多 回少少好正常

點解而家先出post

Welcome 烈古龍

我成日覺得迪基亞變閪龍既原因係因為棄用史摩寧， 你試下出返史摩寧， 佢即刻變返聖基亞

全部reply都係come to united, welcome to united, united need you

Dylan Levitt had more tackles (4) more clearances (4) more touches (68) & more passes (56) than any other Wales midfielder or attacker on his debut. 84% passing accuracy as well
借一季返黎

當比賽運作中而非停頓時，防守一方有球員自行走出底線以外，即使他是因傷躺臥在場外，仍會被視為參與球賽，除非裁判已示意確認該名球員離場療傷，他才算暫時沒有參與球賽，以防有人利用裝受傷來令進攻一方突然越位違例。2008年歐洲足球錦標賽荷蘭對義大利的賽事中，正因義大利有球員在底線外，令荷蘭雲尼斯杜萊的進球被判有效

第一球

尋晚ddg失果球都曳啦，種死左對腳，撲都唔撲

Thank you and goodbye

遮晒又好難睇到既
後方責任大好多 三個人俾人推過晒

上面又話佢隱形嘅

Who need 新防中

呢個小朋友反普

英冠見啦

閪龍失波就一定係曳

DDG搵返態
癲軒賣得

打錯字
*後防
btw講真呢場真係幾好呀

細蚊仔係咁

D人淨係會睇失波，失波就一定係龍門責任

等左咁耐終於

P到

Lindelof on #mufc potentially bringing in a centre back: “Things will always be written when you are at a high level, but I am very confident in what I can do on the football pitch, so for me there are never any problems.”

牙冰又有新拍檔表示開心

收...馬

幾錢先, 千零買歐真係買唔返Smalling 質素英人

assist